---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Дисциплина: Программирование 
Tags: Задача
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 01 # Не трогать!
Месяц: 12 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Thursday 1st December 2022 19:15:22

день_завершения: 5
месяц_завершения: 12
год_завершения: 2022
дата_завершения: "2022-12-05"

Выполнено: нет
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE contains(file.name, "Исключения в C++")
limit 1
```
# [[Исключения в C++]]

- [x] Получение источников и ссылок
- [ ] Конспектирование
- [ ] Создание справок
- [ ] Внедрение в практику

%%
## Результат:



## Следующая задача:

#Входящие 
%%

**Содержание потом вырезается, все содержимое конспекта удаляется и содержание вставляется по шаблону входящего конспекта.**

# Содержание 

#Входящие 

> [!question]- Соурслист
> 1. https://tproger.ru/articles/iskljuchenija-v-cpp-tipy-sintaksis-i-obrabotka/

%%
## Приложения
%%

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---
#ВнедрениеЗнаний/НеобходимоеЗнание  #cpp